一通點係競價時段出貨

幾時先知出唔出到
係咪出唔到，都會係930開市自動照價掛牌放

競價盤囉 睇返落盤個時間

但有分競價盤及競價限價盤
我唔係幾明
而家入左競價盤放
聽朝9點會係掛幾錢?

聽朝Bit幾多咪個個價 好似係

我想出貨

競價盤/競價限價盤既分別係咪頭者係優先同一定以個平均市價完成所有指示交易量？咩野係增加限價盤？兩者有何分別呢？thx
新手想學點make 買盤好

一通係倉個頁，冇得揀按市價放